今日同好耐無見嘅朋友行街

今日約咗佢係銅鑼灣等 ，三點鐘係時代見到個著住短袖T恤加短褲同件普通白色長外套加個藍色背囊嘅人行岀嚟，幾靚喎，當場望多幾眼啦，佢又望住我之後仲行過嚟
「喂！好耐無見啦！」
我呆咗呆嘅同時又聞到佢噴左香水，當然大力索多幾下啦
「係啊，成個唔同哂喎，皮膚又好咗，仲學人扎辮添喎，大把人追啦 」
佢就笑一笑
「咪玩啦，邊到有啊」
咁耐無見，我地本身都好熟，所以就攬咗一陣，我話不如行下囉，佢話等陣，企咗成分鐘之後佢將個背囊向前咩，就開始行街，行行下佢繞住我隻手，太突然令我好難俾到反應佢，仲偷偷錫咗我一啖就話下次不如上嚟我到玩啊！我唔知點答佢
有無人教我應該點答

其實佢係收我做兵定係真係想同我發展？

毒撚無人覆

望下佢有冇扯咪知

十連

gay味濃

1

唔想知

2

無丁

非基

無人想知再講

無人認真答？

10

9

8

7

無鬍鬚㗎

互射未

真身啊域？

無

3

互相出下野

4

有冇互含？

Yes
星期日記得黎簽名會

認真

一巴煎落去啦 姣閪

無高質會然

點可以咁對佢㗎

睇個名即刻知咩事

個名只係網名

10連

5

6